法唔法國個LIHKG無咗廣告

借啲e 試下upload dunction sin